收到風全世界都刮緊揸水炮車隻狗

好玩唔玩玩鳩人地清真寺門口，聽聞隻狗仲要邊射邊笑，呢啲嘢對全世界穆斯林好帶挑釁性，到時真係移民都唔撚得掂

[行動Post] 23/10 英領 House of Lords辯論集氣大會

邊射邊笑咁仆街，擺明有心喎
千祈唔好俾穆斯林知呀

揸車同射水砲唔會一個人做得哂掛
仲有駁水喉同護航嘅步兵之類起碼十條友都冇阻止射水砲嗰隻狗
唔駛搵喇全部同罪

紀律部隊最注重嘅係團隊
要罰緊係一齊罰

各位，今日清真寺比人射要煲大佢！

呢啲鳩屎嘢邊有得話唔畀就唔畀，阿sir平時去旅行應該好少去穆斯林國家，香港個班對比起其他穆斯林已經係好善良

定罪唔可以亂黎，回教國家都有回教法庭，希望阿sir去旅行睇清楚，一陣去錯咗馬拉印尼呢啲，好彩既就當眾鞭刑，唔好彩既就石刑，私底下會唔會有人搵阿sir嗰啲就唔知啦